見到三毛出post想屌可唔可以用不推文回覆呀

屌你老母
講到口臭講撚到厭啦仆街
仲係到幫佢地推上熱門
推post前用下個閪腦啦

[極恐怖]有女義士仆街爆鼻

呢條撚樣三毛開義士樣
又想屈受傷個女仔自己仆親
仲有班傻閪幫佢推
柒撚夠未呀連登仔

推撚到你班on9仔睇到

屌你老母睇到班傻閪仲幫佢推就on9

不推文回覆呀
屌你地老母臭閪

仆你個街仲推緊

決定幫樓主推上熱門

721

好撚嬲呀 仆街
個女仔成面血
仲俾個三毛屈仆親
仲有埋唔撚用腦嘅幫佢推

好心痛

屌奶星
宜家rthk live又㩒撚住女仔係地吓

平台有好嘅機制
但有豬嘅隊友

推

再推

又推

唉

講極唔聽 好燥

班防暴狗專捉女